{
  "id": 890431493,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"70.21667,-49.35,70.21667,-49.35",
    "geom:latitude":-49.35,
    "geom:longitude":70.21667,
    "gn:country":"TF",
    "gn:fcode":"PPLC",
    "gn:pop":45,
    "iso:country":"TF",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:bre_x_preferred":[
        "Port-aux-Fran\u00e7ais"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Port-aux-Fran\u00e7ais"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Port-aux-Fran\u00e7ais"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Port-aux-Fran\u00e7ais"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Port-aux-Fran\u00e7ais"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Port-aux-Fran\u00e7ais"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e4\u05d5\u05e8\u05d8-\u05d0\u05d5-\u05e4\u05e8\u05e0\u05e1\u05d4"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Port-aux-Fran\u00e7ais"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Port-aux-Fran\u00e7ais"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Port-aux-Fran\u00e7ais"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30dd\u30eb\u30c8\u30fc\u30d5\u30e9\u30f3\u30bb"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Portofrans\u0113"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Port o Frans\u0117"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Port-aux-Fran\u00e7ais"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Port-aux-Fran\u00e7ais"
    ],
    "name:oss_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0440\u0442-\u043e-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u044d"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Port-aux-Fran\u00e7ais"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Port-aux-Fran\u00e7ais"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0440\u0442-\u043e-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u044d"
    ],
    "name:rus_x_variant":[
        "\u041f\u043e\u0440\u0442-\u043e-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0435"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Port-aux-Fran\u00e7ais"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Port-aux-Fran\u00e7ais"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e1b\u0e2d\u0e42\u0e23\u0e1f\u0e23\u0e47\u0e2d\u0e07\u0e41\u0e0b"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Port-aux-Fran\u00e7ais"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0440\u0442-\u043e-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0435"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Port-aux-Fran\u00e7ais"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6cd5\u5170\u897f\u6e2f"
    ],
    "qs:name":"Port-aux-Fran\u00e7ais",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"1",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":586,
    "wof:belongsto":[
        85632549,
        85668143,
        102193527,
        136253037
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":1546102,
        "qs:id":276711,
        "wd:id":"Q839559",
        "wk:page":"Port-aux-Fran\u00e7ais"
    },
    "wof:country":"TF",
    "wof:created":1469051893,
    "wof:geomhash":"0e9f01df1cd5d109317cba641fabc00e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102193527,
            "country_id":-1,
            "dependency_id":85632549,
            "empire_id":136253037,
            "locality_id":890431493,
            "region_id":85668143
        }
    ],
    "wof:id":890431493,
    "wof:lastmodified":1561751410,
    "wof:name":"Port-aux-Fran\u00e7ais",
    "wof:parent_id":85668143,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":45,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-tf",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    70.21667,
    -49.35,
    70.21667,
    -49.35
],
  "geometry": {"coordinates":[70.21666999999999,-49.35],"type":"Point"}
}